讀緊恆大精算既入一入黎

今日無聊去睇下恆大精算有咩讀

想問下 你地讀完之後考得好有冇得拎exemption
事關我見個課程結構又好似唔係齊晒 ct1-8 加上係IFOA網見唔到有間u個名

如果冇得拎exemption 既話咁讀黎做咩9

為香港一大個名囉 唔知你問你做乜

班垃圾，我諗應該Exam P都Pass唔到

痴線 冇得拎exemption 既話 出黎又想做精算要一野考過晒9份卷

入禾含為咗交配

話唔定有人考得好 不過考幾好都冇用 出到黎想做精算又要洗十幾廿皮 考過晒d 卷

有牌都唔請喇，大把HKU同ChinU fg

你估禾地真係為咗考牌讀書
入得禾含都係為咗交配
羨慕嗎

有冇人證實係IFOA 個網未 update 定係真係冇得拎 純粹想了解下。

點解咁想入呢間垃圾

因為唔夠料入其他

屌，咁問法，姐係你個傻系想入去讀啦！柒頭

可能係已經入咗

我係UK 讀緊精算 咪衝出黎

好羨慕佢有得日日屌女

冇人想入 不過好奇下咁

屌到精盡人亡

同埋想知點解 間學校冇得比人拎exemption 咁開黎做咩

SOA好似有恆大

入含大係為前途架?

開黎比人上莊執衫囉
讀唔成書唔緊要 最緊要識執衫！

多謝解答

讀書唔勁唔緊要！最緊要識上莊！